咁撚怕人知道歷史真相同有批判思考咪取消中史科囉，屌你老母

咁撚怕人知道歷史真相同有批判思考咪取消中史科囉，屌你老母

國民教育科ok?

唔係中史 係西史卷嚟

中國社會主義特色的西方歷史